剛服香肛 屎袋夾味

應該點處理？

還脫

(求大家幫手推)【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖

大剎風景

你以為講癱仔話就無人知你講乜 ？

一定係食咗獨毒嘅食物

毒辣嘅食物

鞭到精神分裂

btw 其實點解stir the pot 個stir 點解會譯做鞭

好撚臭

怪我又唔做野 又唔讀書

推推

要毒辣 先飲津路呀

呢句野 同啲藍絲支那畜係蘋果直播抹黑沾污個口號冇分別 可以收收皮先